有冇人試過條脊椎無啦啦瘀左？

係尾龍背上面少少 下背既位置
無啦啦瘀左兩節 係正脊椎個個位
唔痕 唔痛
有冇人試過 係咪就死

內出血

下世小心啲

睇醫生 仲上黎連登到問jm9

我用碌鳩幫你按摩散瘀

內出血 GG了

買定電動輪椅
自己改裝下
以後出街鍊贏班廢老

有時唔小心撞到嘢唔知都唔狗
唔係講撞鬼

我都有 都唔知咩事